美國76歲華人老太街頭受襲揮棍還擊，事後恐慌嚎哭

阿婆講廣東話
但小紅粉走去攞彩

wow

台山話嚟

台山話，又稱新寧話，屬粵語四邑方言片
粵語，俗稱廣東話，在粵語使用區中又稱白話

無意冒犯

係呀係呀